[急]有冇巴絲答到我年長生入hd有咩要求？

作為一個唔合格既連登仔
細細個唔讀書
dse英文u
做左幾年野讀個垃圾技工證書
想用年長生身分入hd

有冇巴絲有經驗可以答下我

上網查過除左年紀限21以上&有興趣/相關工作之外就冇乜要求
想問下有冇咩隱藏條件

同埋唔想做返全職學生 一定要返夜校 我見佢夜校都係讀3年 係唔係幾乎日日都要返？

要錢

我都知要錢 所以半工讀

要讀完fd